[twice]想同sana一齊學貓叫

一齊喵喵喵喵喵

臭雞

我和sana那個了哦

Sana 好有愛心

隻貓想舐西?

G

想摸sana嘅pussy

尊重啦

咩人嚟?youtuber?

呢個視角好正 好似我跪低望緊佢哋咁

係 主要教人點養貓狗

不如順便養埋我

我同佢地其中一個成員幾熟

幫我聯絡下

樓主射精了?

想舐佢腋下...

雙馬尾